有無人中意係youtube睇人哋啲寵物？

暫時最中意依個channel

金毛好可愛

有無其他channel推薦？

有個台灣嘅叫豆漿

最鐘意睇佢

白色貓貓

好乖 識保護主人

IG

台灣：
黃阿瑪
豆漿
好味小姐

日本
Rachel & Jun